香港上市公司Bodibra開會變開片 三人被捕

剛於7月於創業板上市、經營連鎖內衣店Bodibra的心心芭迪貝伊（8297）爆出高層內訌，於董事會會議上大打出手事件！該公司主席陳麟書被指豪花公款購買豪華遊艇，又涉使用公司信用卡光顧女友、前無綫藝員梁麗瑩開設的美容公司。據悉，該公司董事會於上周五討論事件期間，陳疑與董事會成員意見不合，有人大打出手，驚動警方。

有Bodibra的高層向《蘋果》透露，指公司大股東兼主席陳麟書在7月購買意大利Ferretti二手豪華遊艇自用，並涉嫌指示會計部開公司支票付款，金額比該類遊艇二手市價高一倍。知情人士指購買遊艇涉款數百萬元，而心心芭迪貝伊上市集資7000多萬元，即買遊艇金額佔集資款項近一成。

而陳麟書的女友為曾參選港姐的前無綫藝員梁麗瑩，陳被指涉嫌濫用公司信用卡，光顧梁麗瑩開設的美容公司，金額涉及數萬元。公司有人已就疑有問題款項事件報警處理。

本報得悉，該公司於上周五下午在位於牛頭角的公司寫字樓召開董事會會議，討論陳麟書被指未經董事會同意購買豪華遊艇事件，席間陳麟書與董事會成員意見不合，有人大打出手，在場人士報警求助。現場消息指，牛頭角警署人員接報到場，並帶走陳麟書等涉事人士，陳與相關人士報稱受傷，被送到醫院診治。

就陳麟書被指涉嫌豪花公款一事，警方較早前承認接獲報案，指懷疑有人欺騙他人簽署公司支票，及懷疑有人使用公司信用卡作不恰當簽帳，騙取公司共約1,250萬元。警方經初步調查，案件列作詐騙，由秀茂坪警區重案組跟進，暫未有人被捕。

陳麟書就被指花費公款一事，早前接受本報查詢時澄清，指控全屬虛構，遊艇屬公司資產，非他私人自用，亦有正式估價文件。至於購買美容公司服務，亦非他個人光顧，聲稱是全公司同事都可享用。全部開支都有正式帳目紀錄，絕不涉及濫用公款。

他又重申，至今未有任何執法機關就相關事件邀請他協助調查，日後就算有，他亦樂意配合以證清白。他反指近日有另一公司高層自己欠下巨債，要求他動用公司資金協助，被他斷然拒絕後，就有人發放流言抹黑他。他已徵詢律師意見，不排除對失實指控提出誹謗訴訟。

對於上周五該公司董事會毆鬥事件，警方回覆本報查詢，表示於九月二十九日下午接到報案，指有人於牛頭角一辦公室發生爭執及推撞。警方人員到場經初步調查後，拘捕一名五十八歲女子，涉嫌刑事恐嚇；一名三十六歲男子及一名三十八歲男子亦涉嫌普通襲擊被捕。該兩名男子報稱受傷，清醒送往聯合醫院治理。三名被捕男女已獲准保釋候查，須於十月下旬向警方報到。案件由秀茂坪警區刑事調查隊第一隊跟進。

買遊艇金額佔集資款項近一成

屌

你間內衣店買遊艇做乜？
開船P啊？

好心交易所指左個創業板去啦
九成老千空殻公司

香港人好多都擅用公款 用黎賭既 溝女既 大有人在